奇文分享：試論流水革命文宣漸重蹈支聯會覆轍

為了在立法會搶佔過半議席，達致和中共同歸於盡的效果，連登各巴打絲打都積極在各處發佈文宣，以期打動更多人在立法會投票支持反對派。

我們先不討論焦土派對議會路線的質疑和攻擊，純粹討論連登巴打絲打的文宣能否吸引更多市民；以壯大民主聲勢，達致立法會議席過半，以向中共迫宮。

現有的文宣有嚴重漏洞，無法吸引更多支持者

遺憾的是，現有的民主文宣有嚴重漏洞，只能塘水滾塘魚，鞏固政治覺醒高的民眾，不能再擴大更多人支持泛民等非建制候選人。若果想維持六四比也許可以，但是再開拓更多支持者，以期地區直選更多斬獲，恐怕很難。

說白一點，不少連登巴打絲打自詡新潮，批評支聯會講平反六四和六四集會老餅脫節，吸引不了年輕人；今天連登巴打絲打的文宣卻重蹈支聯會覆轍，文宣只能吸引政治覺醒高的群眾，不能再擴大支持者。

網主呢篇文仲奇D wor

希特勒曾經雄霸一方，盧斯達這些右翼獨派也成就不少，成功騙了不少信徒課金供他們享樂，儼然是邪教教主，享受14000港幣的小確幸。

右翼獨派領袖和中國小粉紅只是幸運的精蟲！借武漢肺炎來牟取名利！
由 胡啟敢 -2020 年 02 月 14 日